上次機場俾人帶風向，今次又係咁

呢度真係好多散水撚、分化撚，而絕大部分嘅散水撚一定係無去過現場就鳩吹。上次機場係咁，今次中大又係咁。

不過，前線安危最重要，一定尊重前線決定，但都係果句，呢度好多冷氣軍師、散水撚同分化撚。

政府已經全力打資訊戰
淨係fake news+帶風向已經夠分化你地

新方法抗爭，人人都做到，最低成本 最高效益，急推
打開運動嘅新缺口！文宣新方向 和理非快入：

借個位
韓國戰線要人呀！！完全冇人簽
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

散水撚都係冷氣軍師 以為自己玩緊三國志 掌控全局 係到指揮人

控制到頭幾個留言同正負評 已經帶到風向

班狗就喺冷氣房un un腳呃OT

五毛又開始扮極勇武前線

子彈都可以慳返

樓主有無入去做第一個守中文既勇者？

無入去屌咩人散水？

“I certainly didn’t feel like writing anymore. I couldn’t explain why, but the only emotion that I could arouse were feelings of anger and after staying mad all day and half the night, I was just plain tired. Mad at what? Just about everything, for just about everything was done wrong or it wasn’t done perfectly. Since nothing but perfection was acceptable, I stayed mad.”

你咪分化撚囉